有冇師兄同我一樣今日準備龜縮屋企訓覺同打機

星期一又準時，我愛我波士

行完班港豬聽日又咪照返工

負乜皮？？？四個失業柒頭禾醉外反工